Iwan Iwanow Prostatow kaibas, et Emeljan Stepanow temmale 50 Rubla wõlgo; se rahha jubba ammo temma käes olla ja ta ei k..ima mitte kätte sada.
Emeljan Stepanow ette kutsutud tunnistas wõlla agga temma ei ollema wõimalik ollnud ärra maksa, selle perrast et rahha polle ollnud temma pallub termini.
Moistetud: Emeljan Stepanow peab se 50 rubl. wälja kahhen terminin Iwan Iwanow Prostatowile ärra maksa: Jurripäwal 25 Rubla ja Mihklipäwal 25 Rubla.
peakohtomees Jaan Kusik XXX
Kohtomees Jaan Kook XXX
Josep Kook XXX
Josep Sõrmus XXX
